[純好奇］BNO平權vs英國嚴格實行港人制裁名單

近日兩邊都有風傳出

蘋果：英自民黨將重啟BNO申請寫入大選政綱 「履行對港人法律和道德責任」
制裁名單傳送門：

純好奇，如果有得二揀一大家會點揀
平權，bno持有人可得居留權
英政府制裁港共及黑警及其家屬（例如取消林奠家人英籍）

2揀1
一定係前者

Why not both?

你bno 平權 但無制裁有咩用
黑警咪走撚哂過去

愛國藍屍會唔會係第一批走

理想國度

你寧願攬住黑警一齊喺香港死？

有BNO居留權唔代表一定批

佢哋唔會去㗎
做得藍絲一係有既得利益
一係就洗咗腦嘅地下階層
呢2種人都唔會去

制裁
攬炒

攬住死都好過 我地死 佢地嘆世界

平權=香港突然多左幾十萬英國公民，中共唔敢亂黎

口裡說不啫
睇下外國幾撚多「愛國」人士

BNO平權首先要政治審查
啲差佬一定唔可以去

有唔等於批

兩樣一齊推個效果最好

平權都可以有條件㗎，做個案篩選囉

我都幾肯定BNO平權嘅話全部變晒愛國
我愛大英祖國

去咗外國先會咁姐
班藍絲都未去過

Bno平權就係我哋嘆世界 黑警死

你高估班藍絲

個ac已經搵唔到

投唔落手
雖然有bno，但唔想掉低啲細既
但又擔心制裁係咪真係有用
棄權

屌你地咁冇bno d手足點?
我一定要後
利申有bno

一定係平權

點解要二揀一，why not both

我有BNO但一定揀後者

報導仲話會重開bno申請

父母有嘅可以幫埋細嘅
冇嗰啲就返大灣區啦
我知有好多新移民手足好撚葡萄不過機會唔屬於佢哋

咁班仆街黑警同藍絲咪可以去外國享受自由空氣

我絕對唔原諒佢地 所以無條件重開我寧願攬炒

重開唔等於批哂

制裁+平權+比97後申請

有左bc,就可以大條道理要求當區mp制裁popo
所以我揀前者

魚蛋理論

P牌冇得投 。 一定2. 制裁班仆街，光復香港變樂土，駛咩走。 利申：已補領BNO

要bno
過百萬人去
再請後生仔

比97後申請
你講得呢句 代表你對政治歷史社會嘅認識係零

去英國呼吸自由空氣實際啲
香港人好易適應嘅 係凍姐

後者 唔係咩叫攬炒？

英美制裁 佢地無得去英美 唔係更加留係香港咩

可能你俾人block咗

最好BNO有居留權但唔批俾政府高官 建制 黑警

唔識嘅都俾人block

bno啦唔使諗

我見有英國政黨話重新開放申請既
唔通佢地既認識又係零

要光復香港

BNO平權班後生嘅全部冇得走走嘅都係廢佬藍絲中年人

你個名

Liberal Democrat贏到先算啦

我只愛英女王

都岩嘅

返大灣區啦

Conservative 應該會繼續扮縮頭烏龜唔嚟香港㗎啦

你就返大灣區垃圾支那地方邊撚個會去

到時平權個個走晒你冇得走

係㗎 可能真係自殺算啦

同時會重開bno申請！ 唔好做傻事

咁又唔使咁灰
到時一多人去就可以搞假結婚/工作簽證

咪係 憑咩要英國政府理班97後

唔好傻啦 點會唔去
邊到有利益佢地就會去邊

後者 我要班撚樣仆街死

制裁>>>BNO
97後小朋友們點算？

制裁黑警藍絲又點
又唔係會支爆
吸收完個制裁咪打得仲大力d
救人唔係重要啲咩

開放再申請俾未拎過97前人

Bno係97前証件
無可能關97後事

根本黃子華定理魚蛋論, 香港人梗係揀啦

根據*